有冇人仲有玩L4D2

睇下仲有冇人玩
如果可以一齊玩專家

以前成日開mic邊玩邊屌人老母

有玩

睇下有冇巴打開個Telegram GP 約下一齊玩

你開？
利申: 成日玩

有

你地用vlan定用steam

STEAM

可以加我tg @GoTwo
我再開GP 睇睇

Steam

Added

steam係唔係多場啲？

係

可以入黎吹下水

推推 開左tg gp 可以add 我tg 再加入去一齊玩
@GoTwo

Support